［突發］重要消息！各位巴絲打請留意加密內容！

Полицейско куче Кога ще умреш?
Черна полиция, аз съм твоята майка.

記住要Be water !
不撤不散!
認同請幫推!

Ես ասելու բան չունեմ

咪撚玩啦